百年樹木個男主角算唔算精神出軌

若有無奈

只有用新的愛情來做替代

無新點忘記舊，係要用時間去換架啦，慢慢就會對舊無感覺

只不過從此沒有這麼緊張一段愛

佢一日仲愛緊舊人，都唔可以深愛新人

廖子妤

陳智燊這大時代

其實覺得咁樣好仆街 對現任唔住
但冇新既記憶就永遠都只會記住舊既野

仆街吳肇軒！
我知你會睇 我想講你真係仆街！

不如你聽埋歲月靜好啦
果首已講埋佢擺低左前任啦
有d嘢唔係話放低就可以即刻放低
要有新既經歷先可以慢慢擺低舊既束縛

呢首係續集咩

玩到開名

有冇仆過呢

啱啱聽完

裝睡的情人嘅主角係芳芳？

主角係芳芳條仔
罰你聽晒成張專輯一次

係，我嘅意思係講緊個對象係芳芳，因為有句歌詞講舊男友

但係芳芳同bob唔係結婚咩

佢都冇明示或暗示過佢地有冇結婚

淨係得裝睡的情人有提係現任男友

如果當時走 不途經這門口
不會剛巧 偶遇做現任男友